有冇識人有幾層樓收租？每日生活點過？

仲使唔使返工？

3個單位 兩個車位
月入十萬左右
讀緊hku冇搵野做

乜都唔做又好悶既
可以搵d有興趣既野做

連登第N屆吹水大會開始

自己冇樓住公屋就呢句
井底之蛙

我有2層樓收租 做緊倉文員 同普通人一樣放工咪食飯 返屋企煲劇 出糧咪豪d

4個村屋單位 1個細鋪位
做緊外賣仔

佢定佢屋企先?

點解講呢句既人一定係井底蛙？
有樓收租既人唔可以覺得有人吹水？
又點証明係到回comment 既人講既野係真？

反正都唔係真，吹大d
五個物業收緊租，日日行行企企，食飯5味，得閒上連登睇下人吹水

2層樓收租仲做？

可能每層得8K,
16K 邊夠洗呀

認真定假膠啊 2層加埋先24k
有時d撚樣壞冷氣又要買返
樣樣都要錢
再加上唔做野日日係屋企有咩做
有做野都叫跟住個社會 知道發生咩事先

有朋友揸住凱旋門四個單位，月入1x萬(By him)。基本上都唔見佢話有番工，日日淨係見到佢周圍R人週末去佢嗰度開P ，好癲

有幾楝大廈收租，對上幾代都未返過工，得閒落車房hea下玩下車。
人生贏家

無人分身家咩

有5間豪宅喺九龍塘 收緊租
再加上打工 月入過10萬
大概一個月廿幾萬 拍得住連登仔入息既中位數

幾棟大廈收租喎，點分都唔洗做啦

屋企有層樓收緊租
月租好似～8k
但都唔係我既
唔關我事

打緊份牛工
個個月俾4.5k家用

有個fd 有幾層樓收租 仲考左做機師 屈哂

每年un un腳收幾百萬租

原來咁多人唔使做，仲勁過誠哥
誠哥都要返工

彌敦道地鋪兩個，月入30萬，日日無所事事好撚悶

我老闆就係有超過廿間舖，請專人打理，自己再做其他生意

我老闆幾億都日日返公司撚狗

樂趣嚟 冇得撚狗要幾億身家嚟做乜

十幾個單位收緊租
月入幾十萬
日日嘆世界

我返過飲食pt 然後有ft同事係屋企有幾層樓收租嗰隻嚟 佢老婆係經理 佢返工都係因為佢老婆唔想佢無所事事 但生咗個仔買樓嗰啲都係靠屋企 英文都唔識多隻 因為由細屋企縱到大 要乜有乜

識人有幾層樓揸手
家住淺水灣
但一樣返工瘋狂OT
仲會帶飯

其實要搞租客同裝修d 野好煩 一個唔好彩住個租霸就仆街了

仲要比管理費 差餉
一個唔好彩爆渠都有排玩 又洗一筆

Lm

如果有個人可以將呢d 麻煩野彈晒俾佢搞，有樓收租真係爽撚皮到痴線

成個香港都係佢既 收租收到唔洗憂
鬥吹

繼續返工 平時好慳 返工會帶飯 餐餐自己煮
2層樓收租一個月加埋先4皮邊夠洗

住唐樓，樓個個阿嬸係附近有幾個單位收租，日撚日係度撿垃圾

做野見過廢青踢拖落嚟收租

不嬲都有 可以比層樓銀行/管理公司幫你放租

我老細過百億都翻去撚狗

公司個茶水姨姨大仔做醫生，細女做private banker，儲下儲下買多兩層樓收租，不過嫌係屋企悶得濟返part time 過日晨。

李嘉誠過千億都仲日日返工撚鳩香港人

識人住上水
姓廖 長子嫡孫嚟
一幢村屋自己住
兩幢村屋租出去
仲有一塊地
廿幾歲已經冇做嘢
日日做廢青

家姐30歲兩層400萬左右樓收租，仲好勤力返工，住屋企，佢話要40歲退休。

屋企基層，佢真係勤力到癲

時也命也
依家後生就算再努力 都好難30前買得起兩層400萬

我都想買多層...可惜D樓升得咁快應該冇望

你覺得幾層樓收租好多？
自己計下條數啦

舊老細有大量物業收租，但佢興趣係返公司撚狗，但間公司一年賺既錢都唔過千萬，而佢收既租都一個月成二三百萬 。

佢間公司就係為左養活員工only lor...

上水有鋪收20萬一個月昨....咪又要返工

中學有嗰經濟老師 有幾層樓收緊租
佢有玩開股票 有一堂經濟講到少少股票野
佢俾啲同學玩下股票 話人蝕咗佢出錢
賺到錢就請食飯 佢仲話教書係興趣

返份ot冇補水 月入一萬既工

丁屋撚，幾間丁屋6層租出去。外國讀緊書

好多 、我以前業主又係

其實就算收緊租，將個租金收番來再供樓，越滾越大，打份正職又有收入，咁樣先好

搞gag啊 每層樓收8千蚊租？劏房啊？

有幾層塘樓 唔放租 一間比狗住 一間養龜 一間種花
日日番工做到死賺埋D錢買糧 放工餵狗餵龜淋花 做撚到死
好撚慘

我家姐中學會考9點訓3點起身，21分，港大，big4 ，完全無享受過啲咩。
相反我就是個垃圾

但我聽佢講買左一年升左百分之十 ， 我完全唔知佢講緊咩

我包租婆
渣住7,8個劏房單位，我諗月入十幾萬
講緊係大家同齡三十歲左右
佢都講到明靠父幹，中五畢業就開始玩樂人生

作都作好啲，鋪租點止咁小

公司茶水姐姐有三個收租單位，咪又係要返工

同埋三個新界單位同三個市區單位差好遠wo

大鋪細鋪，街頭街尾，路口轉角，個價可以差好遠呀ching，個個租比周大福一個月過百萬咩

每層3K 40尺

得一層樓收租同一間細鋪位
當交學費+零用錢

個個都幾層樓幾間鋪收幾十萬租一個月
我屋企得間港島舊樓收租
老豆仲租緊幾年前5千個價
明明同區已經講緊7-9千有啲仲要係劏房同再舊少少
我都好想唔洗做unun腳收租

識人有4個單位 一個自住 冇翻工 日日做gym 話遲下想開間gym room

良心業主

老豆有層樓同工廈單位收租
Cover翻供依家呢層都唔係剩好多

識人做接待員但好撚有錢 朝朝有司機車佢返工
佢仲要好好人

佢話自己收租都夠過日子 返工都係廢事係屋企悶同同事好好

有樓收租都要層樓係供斷先叫啲錢真係袋落袋

其實咁樣好無聊 同隻豬無咩分別

老竇老母退左休，咪係咁